越同老豆老母傾得多越發現係嘥氣

琴晚遊行完返到屋企
我老母問我地係咪想逼死個政府
我同佢講冇人想搞到今時今日嘅局面
我地要嘅係撤回唔係暫緩
佢竟然話如果撤回政府會冇曬威嚴
以後搞咩都唔成
佢一路叫我要體諒政府
咁我地呢
你明唔明我地真係好驚呀
點解就算暫緩人反而多咗成倍
出去好舒服？
我喺屋企涼冷氣打機唔好？
佢話我地係反政府唔係反法例
咁點解之前咁多件事冇咁大迴響？
講到尾佢根本唔願意去理解呢條法例嘅風險
一路同我講好定壞係未知之數
冇錯呀
所以咪要評估每一個好處同風險囉
若果好處係大過風險都還可以一博
但依家政府所提出嘅好處根本唔能夠令我地覺得有價值去一博喎
咁呢條法例對我地嘅得著又喺邊？
你連呢啲都唔願去理解
你同我講大局觀？
你叫我體諒佢？
有乜嘢意思呀

睇完以為自己開post

死廢老

你問佢 警察用槍射和平示威人事既頭唔啱 圍毆被制服既人啱唔啱

有無人體諒過我地呀咁
政府係無理過民意
求其9hea出新聞稿想打發我地
大熱天時出黎遊行好好玩？
義士受傷犧牲又好好玩？

廢老思想

政府一定岩 一定為人民

借之前一位巴打嘅分享回覆

我覺得你都係希望佢明事理先同佢解釋，勿灰心！

一遇到反對便撤回,那我們政府還怎麼施政?
1. 上述的種種解釋就是說明政府的施政的確是有問題,而非簡單因反對便撤回
2. 你應該問的是,為什麼政府方案僅訂下20天諮詢期,然後即使受到市民、專業人士、商界、部份建制派反對也仍然強推方案
3. 政府的施政本身就是為服務市民而存在,市民都反對的政策到底是為了誰、為了什麼而推行?難道是為了維持林鄭的面子嗎?
4. 尊重民意而修正政策的,叫民主國家,漠視民意甚至解決反對者的,叫中國共產黨

就好似一隊籃球隊咁
有一日個教練搵咗種藥返黎叫我地食咗佢
話會另我地生高5cm同埋大隻啲
而同時有人澄清咗生高5cm係假嘅教練亦都承認咗
而係咪真係會大隻啲呢
可能性好大
但同時有一啲報章話呢隻樣有副作用喎
會影響心肺功能喎
而同時評委會話如果你食呢種藥我地有可能會禁你賽
我地一部分隊員好驚決定唔參加練習抗議
有一堆驚比人踢出隊決定唔表態
教練見場面控制唔到
決定唔洗你食住
但會唔會過幾日又叫你食
更什者偷偷地加落水到
等你食咗都唔知
呢啲係有先例
大家信唔過個教練
今次有更多人決定唔參加練習抗議
然後你問我係咪想搞散個球隊
啲風險未必係真嘅
係其他球隊放消息出黎
搞散你個球隊等佢地不戰而勝
但評委會話有可能禁賽喎
你話有可能姐洗乜咁驚
大不了唔打籃球打羽毛球囉
但我唔識打喎
然後你同我講如果今次你地抗命成功
佢冇曬威嚴
仲點管理球隊
下次佢又有其他藥你食
你地咪又係唔食
你當我地傻架咩
如果粒藥真係咁好我地有咩理由唔食？
你又話其實個教練好慘
係校長逼佢咁做
咁我地唔慘？
我地應該妥協？
我地應該等佢唔知幾時再塞返粒藥我食？
唔通下次我地又唔練習？
咁落去隊波仲點打呀
你明唔明到底粒藥有幾傷呀
你明唔明我地唔想冇籃球打要打羽毛球呀
你連粒藥究竟有啲咩都唔知
你叫我地唔應該要求教練扔咗佢？

以為係自己，同佢地嚟講嚟都嘥氣

佢地依家就係覺得一個政府面子最重要
市民話咩就咩係冇面同做唔到嘢
我都唔明咁政府究竟係幫咩人做嘢
市民？中央？

我真係好灰呀
佢地仲可以大大聲同我講
法例嘅嘢我地唔識咁多
但你搞到個政府冇面就一定唔得掂
你估我地好想？
我地想佢硬推？
呢啲嘢係我地決定？
佢要咁搞我地可以點？
妥協？
所有嘢都係佢決定
反而要我地體諒佢？
真不愧係中國人

最令我心酸係佢地話烈士係收錢跳樓
話邊有正常人會去死
喺你地眼中人命係咪咁賤呀

所有港豬父母
如果第時你地老左請你地自己養自己
因為年輕人爭取既野你地無資格享受

我地d柒頭何德何能迫死政府
再講迫死又點

威嚴

屌你老母以為自己仲係帝制？

你同佢講逼死佢都好呀，個政府死左，好壞都係未知之數，咪試下

其實成日都唔明點解要大眾市民去體諒一個政體

講呢啲野嘅人係咪on9, 仲聽到啲血濃於水嘅講法，話咩佢始終係你阿爺，爺你老母咩

佢地根本就當市民係政治工具，明明我地先係一個失敗政治當中首當其衝嘅受害者

當佢哋講笑話就得
冇得救㗎啦
已心死

我:
老母:

: 啲差人都好慘架 佢地比暴徒打
: 有曬片差佬濫用暴力 證據確鑿
: 只係tvb唔敢播比市民睇
: 果啲片都可以造假姐！

我以後唔會再同家中兩件廢老講政治

我真係好想屌自己老母

係政府係無上機構 我地要聽話 反政府係叛國罪咁既思維

廢老係咁
佢地覺得政府要有威嚴
仲會同情佢無晒威嚴

原因就係奴性
覺得奴才要尊重主子
就算主子做得唔好都要俾面佢

嘥氣啦，佢地話我地想反政府？ 我地想反撚埋共添啊，再嘈反撚到你飯都唔洗食

同佢講，D警察收左錢

你老豆老母同你講都嘥氣至真

救到就救，唔好放棄
佢地真係保皇黨票倉黎架